[失物］有冇人喺小巴執到airpod pro

今朝11點搭23M/C 小巴上地鐵站嗰陣唔見咗
用咗find my iphone都係得last location （屋企）
執到麻煩通知聲唔該晒

push

冇xm

Push

好似冇得搖控停機功能?
如果比人執到,你預要買過新

下次小心啲

冇去apple睇下有冇得平啲買過個